［文宣組請入］今晚6點支持英格蘭

Strength in numbers
今晚6點15有場欖球世界盃小組賽vs Tonga
有冇手足整圖share出去比英國知香港大把人支持佢地？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推